基道中學係最好既中學

師資優良
所有老師都好好人
大家記住叫d就升小一既人入啊

哦

哦咩啊

增值最高

設備齊全

沒有教畜

校風淳樸

有教無類

閲

不願面對

I am love KTSS!

It is the Goodest secondery school I had never seen before

Well
I think 呢 it is of the bestest school in佢地個區

Why u 放低粒膠to me?

中學都有打手

垃圾基道

Well..actually
It is an very very good school because 間學校好good

你願意收回你既言論嗎

有冇人讀基道中學架

Well
Why mo persons come?

唔好低能啦你

Well
Why I am very low iq?

收聲啦 有你咁既學生真心慘

點解要misinter唔識串我？

依個真，我表弟入去讀由幾乎一定冇5條2變左best 5 22分

...垃圾中學

Mbbs都有啦好似

狗都唔讀
好似上兩年換埋校長更加

你就狗
我愛基道

不過我表弟岩入去讀個陣，真係狗都不hi,出名校風差，仲要band3中

你表弟係咪3大工程渣

狗也不屌

走寶

佢入唔到u,中英得2

渣

垃圾學校都要吹奏

你就垃圾學校

你個名

排30名都可以叫垃圾😅？
咁全球30間U咪好廢

九龍城區34間中學排第30，都唔係垃圾嘅，頭30名唔錯啊 全港排342，都幾好

數據既野不能盡信
事實上基道中學已經好勁

升小一，入中學

狗都唔讀

我Sen

你開心就好

九龍城區其他中學包括喇沙書院，拔萃男書院，協恩中學等等

基道中學＞lasa唔識串＞dsb

屌，家下D中學雞係要沖出黎柒
Ranking Top 25-percentile 都未到就係連登響朵
Offline溫書啦細路。
到時你U都入唔到，乞緊食，睇下你仲會唔會咁響朵

唔明
咩percentile好複雜

讀你隔離嗰間，都覺得你地高人一等

點解咁講呢

假膠負評

屌你老母臭閪 撚狗屌屌屌

曲到圓

我有話自說

打保齡

基中＞顏xx

當年比你學校一個基佬煩

又屈

你邊年grad?

唔知

樓主喺呢間中學打工？收生不足要上嚟連登收生？

肯撚定你條垃圾自己廢入撚左hkcc就怪間學校

認真回：
基道出品，呂sir 教phy真心好好
利申入到八大

Ok

自從我讀左基道中學之後，個人精神左，頭髮甩少左，考試仲100分

呢樣真

我

又係你，成地濕曬啦

係咪小學直上

呢間band 3連校服都抄鳩人

抄邊個牙

件泠衫 仲要抄都柒過人

btw 牙你老母

抄邊個姐==